作為一個岩岩畢業嘅中學生，我有野想講

p牌仔，上兩個禮拜先入藉I大

呢幾次發夢，都有出嚟，做過前線，做過set陣
見到呢幾日有好心人出錢買野食比我地班細路

我地好多謝你

見過好多差唔多年紀嘅朋友仔，係瞞住屋企人出黎，用哂零用黎買裝備，甚至係比政見立場唔同嘅屋企人經濟封鎖，而空槍上陣

有過前線經驗，我覺得唔需要買到飯糰或m記包入去，因為唔會有咁閒情逸致去食
普普通通一支水，一條能量棒就夠

反而係散場，全日冇野落肚，消耗量又大
手頭緊嘅朋友仔真係淨係夠錢搭車返屋企
希望大家可以請下佢地，真係唔需要多，簡簡單單一個碟頭頹飯即可，太豪太豐富反而會唔敢放開食

本人有番開pt所以剛好自給自足，所以有好心人遞m記包同乾糧，我都推卻，希望個包會幫到真係有需要嘅人

大家見到D小朋友望住個銀包發愁，不妨問下有冇野要幫手

推

btw 入籍個籍竹花頭，唔係草花頭個藉

好感激你地上到咁前
有咩需要一定要出聲！！唔好收收埋埋

FB 仲見到眾籌左好多vouchers

幫你推！

推！